有無做過/做緊Citxbank既巴絲？

想知internal grade scale係點

巴打做緊frontline定BO? 介唔介意share下？